裝修嘅可以係鬼 嗌捉鬼嘅都可以係鬼

講咗啲咩 自己參透吓

thx for sharing

絕對認同

利申：熱狗

小心留意同捉係兩樣嘢
即係我見到相中人
都會自己同叫朋友加倍提防
但唔會即場起哄話佢係鬼

哦

屌
以前叫人攝衫就係驚有鬼
唔明點解而家好似覺得唔洗防咁樣
捉鬼係應該嘅
只係應該要學識點樣捉

勇武走唔切比鬼拉都發生過好多次啦
而家先走黎吹風話「唔好捉鬼」